今日去街市買咗袋橙

埋完單喺街到行，突然有個日本人行埋黎，指住我袋橙喎

我:
日本人:

日本人: 我拎住？
我:下？

我以為佢想幫我拎袋橙啦，咪俾咗袋橙佢
今次輪到個日本人一頭霧水

事後問返識日文嘅朋友
原來個日本人係講オレンジ (O REN JI)
On99

用呢個smiley 有咩意義

睇到一半唔小心笑左
睇到尾又凍返

笑左

你啲打完唔用

新會員唔識玩連登

恥笑開始

#%*%%<¥#

哈...哈...哈

抄橋可以試？

9/10